交往軟體遇見狼 妙齡女被逼二選一 (竟然是一係打J一係口爆)

一名20多歲的女子去年間在交友軟體認識男子張軒瑜，兩人相約見面後，張男宣稱要帶女子去新店山區看夜景，結果在新店安興路上竟脫下褲子，強拉女子的手摸鳥，還逼女子幫他打手槍或口交二選一，女子嚇壞又擔心人身安全只好照做，張男逞慾後才載女子下山，女子趕緊去報案。台北地檢署依強制猥褻罪起訴張男。

檢警調查，女子報案時指控，兩人在交友軟體認識後相談甚歡，去年7月18日張男約女子去看夜景，女子赴約後，張男騎著機車載女子上山，起初都沒異狀，但張男卻把車停在新店安興路一個鐵皮屋前，接著就脫下褲子要女子幫他手淫。

女子驚恐地拒絕張男，結果張男竟兇她「難道你要用嘴巴嗎？」女子仍不願意，張男就大罵女子，要求女子一定要二選一，女子發現四下無人，擔心不測，只好強忍屈辱幫張男手淫射精，張男才放過女子，載她下山，女子一和張男分開就馬上去警局報案。

張男應訊時辯稱兩人是你情我願，他並沒有強迫女子。但檢方認為，兩人並不熟識，且依據雙方供述的案發地，確實人煙稀少，女子事後也馬上報案，因此不採信張男說詞，依強制猥褻罪起訴張男。

死蠢 要選就一係口爆一係屌西
咁已經口爆了

其實係條女片面之詞
唔明點告得入

只可說METOO 大晒

應該一係中出，一係外射
起碼有得屌閪啦

叫人幫手打都唔爽
何況條友咁既心情

衰了....台灣法律 , 我相信打J同口爆的後果相差不大